Dyson v10 真空收納袋

有無真空收納袋係對應到v10 個頭？
定係要另外在買過吸頭？